「集思廣益」如何將抗爭融入生活

有冇咩容易又有創意既方法可以等平日上班一族都表達到我地既訴求呢？
backpack 貼標語/警察濫權圖片？
電話轉林鄭光復香港時代革命/毅進仔兒歌ring tone
隻手蓋律師電話印
口罩寫野？
求集思廣益

最緊要方便，咁樣可以鼓勵多d人咁做

口罩！

whatsapp sticker同meme po ig
之前有做但唔知點解停曬手

我想做d係可以行出街俾人睇到既效果

全民頭盔豬嘴黑衫
無了

問題係返工既時未必方便帶咁多gear, 淨係返工收工出街都可以好容易show到出黎，目標係想鼓勵多d人咁做

就快紋身紋律師電話

紋身貼紙有冇得諗？

就黎臨近七月十四
不如搞個大型燒衣活動
啲警察應該無符
可以係佢地面前一路燒
一路望住佢地 一路嗌收野喇
有無得諗？

依個係最近既一個節日
唔知可唔可行
一黎可以接觸到歷史文化
每年都會有七月十四
二黎燒衣係拜祭遊魂野鬼
對逝去既人表示一點小小心意
三黎宜家風頭火勢
加上近日都有多日佔領事件
相信大部分既人都攰
可以有啲較唔需太大勞動既活動去抗爭

地點呢？燒d乜？

十八區 每區 每個屋邨都有化寶爐
燒衣既野 你去返啲紙紮舖問會好啲
始終我唔係專業

但同抗爭係乜關聯？

因為普通集結比人話非法集會
我諗到只係透過咁集結

我已經盡左力諗 Sorry

燒紙警察/林鄭

真係有人做左

因為宗教集會，唔使申請

唔好意思 借位

[反擊]暴政令我不想消費

一路扑野一路叫口號

咁樣增強戰鬥力

所以我既提議係有用
我都以為自己幫唔到手